可唔可以唔好玩鳩消防

啲狗都入晒狗窿等收工，你哋間歇咁用火魔法未即係玩鳩消防不斷出入咁救火
唔好令消防增加呢啲無謂嘅工作量啦

Hi sir 係咪上頭叫你開post等手足唔好係咁頂汽油彈

食屎啦屌你老母

係英雄但返一放學二.....

返一放二

你都戇撚鳩，我講緊而家呢刻啊
而家你見到係咁出消防車定狗車?

個指揮官休息咋
而家咪又係出來番

唔係淨係消防做野，而係啲狗遲到。